说到味道，甜甜圈桃子通常比圆桃更甜、更温和。 核果指南:如何选择、成熟、储存和烹饪Aaron Hutcherson | 2021年7月9日|华盛顿邮报 
 牙套——当然是粉色的——是定制的，装饰着甜筒冰淇淋、甜甜圈、星星和独角兽。 为了获得正义，他们被迫证明他们残疾的女儿的智力，《迈阿密先驱报》，2021年6月24日，《ProPublica 
 例如，Krispy Kreme将向那些证明自己接种过疫苗的人发放免费甜甜圈。 营销简报:“行业的三大热点”:营销人员仍然看好TikTok，尽管成本上升Kristina Monllos, 2021年6月15日，Digiday 
 这家啤酒巨头加入了Krispy Kreme和Sam Adams等主要品牌的行列，通过提供免费产品来鼓励人们接种疫苗——为Krispy Kreme提供甜甜圈，为Sam Adams和百威提供啤酒。 营销简报:营销人员和机构高管如何开展疫苗宣传活动Kristina Monllos 
 研究群体间决策的神经生物学，方法是让一个人坐在冰冷的宇宙飞船式甜甜圈里玩一个小时的低画质视频游戏，有时看起来很奇怪。 脑扫描的麻烦-第98期:Mind |凯尔西市川| 2021年3月31日|鹦鹉螺 
 于是我回家了——我们住的地方只有四分之一英里——我骑上自行车骑回来，他就在甜甜圈店里。 乔·拜登:“我会杀了你的儿子”|Olivia Nuzzi | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 它们的引力可以吸引大量的气体，这些气体以一种被称为吸积盘的厚甜甜圈形状的模式旋转。 超大质量黑洞烟幕Matthew R. Francis | 2014年6月22日|每日野兽 
 无论是好是坏，爵士乐正在变成你喝咖啡、吃甜甜圈或百吉饼时听到的音乐。 爵士乐(咖啡和甜甜圈的音乐)有尊重，但它需要爱泰德·吉奥亚| 2014年6月15日|每日野兽 
 在SXSW活动上也有他的甜甜圈和羊角面包的混合产品。 主厨Dominique Ansel在SXSW上讨论他最新的令人垂涎欲滴的作品，牛奶和饼干，2014年3月10日 
 是谁决定让她拥有这些古怪的配饰和甜甜圈灵感的发型真的很棒? 《女孩》服装设计师Jenn Rogien谈第三季风格|Erin Cunningham | 2014年1月12日|DAILY BEAST 
 他呷了一口甜甜圈店的咖啡，然后摇下窗户，把咖啡吐了出来。 有人来到城镇，有人离开城镇|科里·多克托罗